屌你老母聽到班白痴ABC港女講英文就火

以為講乜撚野都重r音就係外國accent
屌你老母含撚嗰陣rr聲係咪代表你係鬼妹？
唔撚係呀 你有撚波咩臭閪

H o ball